今次疫情唯一比較令人安慰既，係病者當中煙剷死亡率比正常人高

個肺食煙已經黑，左中病毒更易死

煙剷早死早著

正常，要還

火車頭沒有一個是無辜的

快點到我吧

好彩戒左

你死去武漢啦

好似係調轉, 你有無睇過數據架?

理論上嚟講,免疫系統已經唔當係肺D黑嘢係嘢,所以係唔會太過在乎去攻擊異物,因為長期適應咗有異物入侵,所以懶理.

你去食煙抗炎啦咁

弱智

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你都幾戇鳩,我係同你講緊個原理.你同我玩情緒.

肺炎個肺xray會白左
中和番

應該會好番

我建議你用你相信既原理去抗肺炎

Btw

香煙成份可以同virus比較？

你讀ive？

即係你個免疫系統長期要面對住D異物而變咗反應遲鈍,而呢隻病毒係會令你個免疫系統好high會主動攻擊自己個肺.以為佢係異物.

我唔知你提出嘅原理,其數字係嚟至邊個空間,但好明顯你係一條情緒化嘅垃圾嚟.

Autoimmune 因乜antigens trigger 係一概而論？

source 呢？

你可以quote clinical paper 去 support你觀點嗎？

正常，食煙個陣要除口罩，同埋 d 煙剷食煙前通常唔會洗手

先生,係你提出架,你都無提供任何嘢.
你好似連道理都唔識得講.正豬奶垃圾嚟.

你睇你幾情緒化

弱智

傻西嚟. 我係睇到你嘅標題入嚟,以為有咩研究數據.
原來係你以為嘅嘢就當成係事實,十足D豬奶官咁, 講咩不會人傳人

你又有無paper去support你論點？

弱智